好彩當年J·K·羅琳信Johnny Depp，繼續畀佢做葛林戴華德冇換走佢啫

原來佢老婆咁黐線屈佢

尊尼特普被前妻切斷手指 誹謗案再爆新錄音

荷里活男星尊尼特普（Johnny Depp）與前妻安芭赫德（Amber Heard）的誹謗官司仍在熱討當中，而早在2月更流出多段錄音，也證實了Johnny才是家暴受害者，事件引起大批網民注意。日前，英國傳媒公開一段新錄音，內容關於兩人於2015年3月在澳洲度假時發生激烈爭吵，Amber向Johnny連掉兩個酒瓶，並削斷了Johnny中指指頭的三分之一。

睇返2018年單新聞啲人點話佢

強尼戴普首談《怪獸》因家暴疑雲而被抗議換角 「J·K·羅琳看了決定性證據，決定支持我」！

哈利波特衍生電影系列新作《怪獸與葛林戴華德的罪行》（Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald）很快就要於 11 月 15 日在台灣搶先上映，這部續集當中的主角莫過於就是出現在標題的強大黑巫師蓋勒·葛林戴華德。飾演這個角色的正是 55 歲的好萊塢巨星強尼·戴普（Johnny Depp），但由於強尼·戴普在 2016 年與小 23 歲的年輕前妻安珀赫德（Amber Heard）離婚時，被這位嫩妻控訴家暴而引發大量影迷要求 J·K·羅琳（J. K. Rowling）把醜聞男星強尼戴普給換掉。

事隔近兩年，在《怪獸與葛林戴華德的罪行》上映前夕的全球宣傳期，現在強尼戴普終於首度談起當時大量觀眾投訴並要求 J·K·羅琳換掉他的風波：「我跟你說實話，我對羅琳為此事承受各式各樣人們的情緒感到非常過意不去，她為我忍受了很多委屈。事實一直都是這樣：我受到了虛偽的指控。羅琳看到了我給她的關鍵性證據，因此了解到我是被虛假指控的，她對這件事並沒有草率對待，她公開表示支持我，是因為她知道了事實。」
▼2016 年安珀赫德帶著臉上的瘀青，前往法院申請離婚並控訴強尼戴普對自己施行家暴。

由於今年 4 月英國太陽報還刊登了一篇「J·K·羅琳怎能挑選打老婆的強尼戴普演出《怪獸與葛林戴華德的罪行》，還為此感到由衷高興呢？」這篇報導直指強尼戴普就是家暴男，因此現在強尼戴普決定將太陽報告上法院，同時決定反告前妻安珀赫德才是家暴他的人。在 2016 年那場家暴疑雲的官司最後是庭外和解，最終讓安珀赫德撤告才得以解決。
現在強尼戴普決定再度挑起這個事件為自己澄清：「我這樣做是為了我的孩子，當真相未明之時，（太陽報）怎麽能刊登那種抹黑別人的東西呢？我肯定我 14 歲的兒子每天去學校都很不容易，你懂我的意思嗎？那種情況就會像是"嘿，你看看這本雜誌，你爸爸打人了嗎？"為什麽他要經歷這些？為什麽我女兒也要經歷這些？」

強尼戴普表示現在自己將會把當初給 J·K·羅琳所看的決定性證據呈交給法庭，證明自己其實才是被安珀赫德家暴的那一方：「傷害我自己愛的人？像霸凌那樣？不，這聽起來一點都不像我，所以從一開始我都是閉上嘴巴，讓律師去處理這些事情。我知道這些爛事會一直黏在我身上，而且情勢變得越來越奇怪。事實上報警當天，警察來了之後也沒有任何發現，警察建議她去醫院驗傷也遭到拒絕，但過了幾天之後她的臉上就突然有了瘀青。」看來強尼戴普和安珀赫德之間的家暴疑雲短期之內依然不會落幕。

以為有手指睇

Amber Heard呢啲女真係要搵兩條黑人巨根大大力懲罰佢先得

平權撚死撚哂？唔出來吠兩聲